夏天除左著tee

恤衫都會著底衫，但已經覺得熱